約會見面過程幾好,但之後聯絡都係平平無奇,有D冷淡,係咪已經收左皮?

最近玩app/朋友介紹約左4,5條女出黎見面,見面之前都最少傾左2個星期,有D見面之後覺得對方唔岩我,之後就冇咩聯絡。有2個係約會氣氛幾好有講有笑(出黎食飯行街),覺得對方幾岩自己,不過約會之後再whatsapp/tg就冇特別升溫,都係偏冷淡被動,靠我開話題/覆好少
好似已經衰左一半
各位巴打有冇呢D經驗?仲約唔約對方出多一次街好呢?

push

your face your fate
定D女想你主動D搵?

約多幾次

希望會再約到啦唔樂觀
之後成功過一次,D女既反應唔係咁,主動好多

我已經好主動,早晚都搵佢

乜鬼出黎覺得唔啱你 大家都係睇樣 唔理你好正常

係有機既 第一次約完果陣已經約下次la

車。未約多次
好過係whatsapp死纏難打哂時間

岩阿可能多野做咪覆得冇咁好 好難講 約出黎最實際

你生得高大靚仔
就算你唔搵對方
對方都會chur住你幫你含

ching被試過？

好岩

這些機會

正有此意,如果約唔到就唯有放棄

見完無興趣囉

講真話驚hurt到你 心照啦

好過拖住人既

PUSH

暗地裡彈左你鐘啦